【召集sydney人】Stand with HK悉尼聲援！今晚！

首先帶番個頭盔
我唔係呢兩個集會既發起人，只係見到冇人post連登又唔知悉尼巴絲知唔知，所以就想通知各位sydney巴絲 今個weekend有嘢做啦！

首先係
16/8/2019 (FRI) - Martin Place Amphitheatre
18:00-20:00
Dress code: 口罩
位置係george street同macquarie street中間
facebook page link:

仲有
18/8/2019 (SUN) - Belmore Park Haymarket
14:30-16:30
Dress code: 口罩
位置係central火車站往唐人街方向過一個街口
facebook link:

希望到時見到各位sydney bros and sis啦

幫手推一弦

下

唔知sydney人知唔知

我都係琴晚先知

1

2

3

Also Brisbane 5pm in Speaker corner
Thank you

up

推到悉尼巴絲睇到

特別係禮拜日個集會
好似無人知

今晚約定你地了

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！